（緊急）（報平安）琴日青衣北橋既手足（發夢）

琴日發夢跟大隊退到去青衣北橋果陣
沿路有十架狗車 入面班狗上左gear 拎住cam影住啲人
我過左堆警車二三十米後 班狗突然衝出黎捉人
我成為左最後一批走得甩既人

好想知比人截左既手足最後點
最重要橋上面係冇記者！

仲要大部份都係和理非，仲要係有老弱婦孺

大家可唔可以報下平安

自推十連

0/10

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

無記者真係好撚大鑊

俾人溶咗都唔知咩事

自己留意下青衣咩地勢 點會選擇入去

黑警開始封海濱同青衣橋係大約6點後

果個時間 基本上
已經很多路被人封左
可以走的路已經唔多

push

Pish 仲有無其他手足當時係現場 幫手講多d線索

唉幫推

果時諗住係荃灣公園其他出口走
但有一個比幾隻防暴狗封左
有一個邊就防暴推緊入黎
根本冇得走

最後既方法就淨係可以上青衣橋

求大家幫我推下 想知道手足安唔安全

我都想知

推！

發夢係橋頭 突然聽到後面叫快D跑
原來係咁

好多都係和理非集會既人，仲有老人家，中年人
佢地一見到咁多狗車已經好驚
好嬲呀

同你個夢境好似

係橋都見到
極大量警車+豬車+私家警車 過
心諗今次大鑊(荃灣班手足)

不過都無咩野 照慢行

係差唔多到橋頭
突然後面一大堆黑衫跑
話黑警打人
之後就跑埋一份

幫推

721

好擔心留後班手足有冇事

你自己唔開live

仲要橋上勇武有無十個都唔知，正仆街
好驚果刻人踩人，或者有人太驚，又跳橋

點解唔一齊去荔景

幫你推

睇tg谷話搜袋？

你叫啲走緊佬嘅手足拎住部電話同你做直播係咩事

有冇source 望望

無一個有裝

如果係2，3隻跟尾CID
都話可以打

岩岩過左豬車+警車+私家車 成20架以上
隨時 上百防暴

quit左谷
總之成個情況九死一生啦
睇住十幾架狗車響青衣上橋
但橋上面既手足基本上個個都無裝

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

但係咪冇人俾人拉先

推，

無裝無理由拉啦

尋日發夢 啲狗突然落車就屌哂老母衝過黎
我不斷叫走吖走吖 先冇食到佢個棍
現場真係冇記者
去到青衣聽到啲街坊話開遮 有玻璃樽

荃灣公園唔係和理非集會？

最尾有冇手足比人拉到